潔癖撚做少少嘢心虛，就老屈民意逆轉

阿叔阿嬸都唔割蓆！
唔好俾藉口自己啦！
民意冇逆轉，只係你地班撚樣潔癖咋！
做乜都唔夠膽，縮就賴民意 ！
做咩都被人老屈架啦！
咁不如收皮啦好唔好？
你冇做過都被人屈架啦！
政府日日記招抹黑你地啦！

818到底係咪要過百萬人㗎

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

民意的確重要嘅
可以決定到你講嘅嘢可信性（對普通百姓嚟講）高唔高
當然民意冇咁易逆轉
但係spin到越多民意支持就越好